好掛住肥絲大隻

如果肥絲大隻唔係因為po bam圖俾人bam acc
唔知而家佢捉錯字定係其他手足po文宣會快啲呢

好掛住肥絲好想佢翻嚟屌人係咪唔識寫字
btw有冇人記得肥絲會員冧把係咩

連仔可摸耳解封肥絲大隻

點解會bam咁耐嘅

佢好似6月反送中前就收咗皮
如果喺度應該捉晒啲擺工撚

差啲唔記得左佢

佢好耐之前捉人嗰陣po咗有鳩嘅圖
唔係太記得
佢點都係連登嘅重要元素

有鳩嘅圖唔駛bam一世吧
佢係煩啲啫
都有佢貢獻

好掛住佢嗰種惡死能登嘅老師感覺

左 禾 牙 D 既

肥絲

我記得連登bam圖係封一世

肥絲 快 D 吊 禾 牙

你今日錯左未？
禾今日巧開心

pull

永遠懷念肥絲

之前聽人講係bam一周

話時話，點解連仔個賣廣告功能好似無咗咁
無晒廣告點維生？
定因為太黃 廣告走晒 ？

係咩，成人台成日睇到bam圖

係囉

佢去左邊鼠

又吧又一周
block埋你

係呢邊樹呢可

我都好掛住肥絲

好似6月就唔賣廣告

成人台好似唔受規管
不過bam咗咪搞到少咁個會員俾嘢我哋睇囉

半年啦
無收入點頂？不過我諗都好多廣告商唔敢落

仲有佢個專屬印章

有人課金連登架嘛

佢有個宜家傢俬post咩$0.99笑撚到仆街

求下連仔un bam肥絲啦
禾巧掛住肥絲牙

仲搵唔搵得返

有冇醬想睇翻

癈老撚

好卦主肥尸捉禾錯字

而家見好多人都打吾系甘牙

肥閪大隻係臥底
你唔會係第2度見到有個捉錯字既人
即係佢係呢度有第2個人格
另外佢係唔知點整一埋GIF圖
聽講係有人專登幫佢整 想助推佢做名人
最後佢玩到臭名遠播

係咩

咪成功咗囉
好出名喎依家仲有人懷念

一句嘢錯4個字 佢仲唔屌到你飛起

search到：

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

原來係21423

連登唔配擁有肥絲

仲有大把人跟佢改名
肥絲犬隻
瘦絲大隻
乜都有

唔記埋右?

典解牙

我都好掛住佢吖

求連仔解封肥絲捉文宣錯字
唔想再見到擺工五大訴求決一不可 5 demands no one less

得罪小氣蓋冇計

佢算唔算走得太前

唔知份工可點擺

不如連登開返廣告啦 捐一半比星火啦

btw 肥絲個煩膠

唔好再出現呀唔該.

因為連仔同大家都覺得 無左啲戇鳩仔係到阻頭阻勢
成個論壇既運作都快左十幾倍

我都掛

咁又係
佢係連登RB

向連仔求情

巧掛住肥c大隻牙

連登仔動議連仔應唔應該unbam肥絲大隻

解封佢俾佢捉錯字
繼續封煩鳩到死

肥絲

其實佢會唔會係天琦

右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右右

有人有張鳩圖，打錯字，肥c直接引用佢，變左po鳩圖然後就ban左

嘩咁樣俾個陷井佢踩

嗰陣個個話連仔一定要bam
到而家多咗5毛就好掛住佢保持風氣

光復連登
解BAM肥絲

用佢嚟隔吓啲熱狗變凍狗都幾好呀

下？上個月果個浮屍咪證實左係佢囉

連仔應該要解鎖番因為文宣/po bam圖被bam既手足

我仲喺好多錯字

屌你

釋放被bam人士 ？

佢應該係最強文宣

咁好似麗瑤巴嗰啲咁spam嘅又真係幾煩嘅

拉

Cdrom有

唔好犯賤啦乖

好憎見到可摸耳

肥絲係連仔team出緊糧嘅員工

我希望佢繼續一世被bam，安份守己做返應該做嘅工作

以我所知而加最出面連豬連狗都係肥絲整

仲有，肥絲係男人，IT狗，唔駛有性幻想

咁係咪要摸皮蛋

你點知的

善用不推文唔好推叫春po上熱門唔該

好掛住肥絲大隻

蓋清了結左佢

法國宜家連燈仔

蓮囝係唔會永久Bam人
佢個Ac消失咗嘅最大可能係自己申請咗Removal

利申：資深會然

仲搵唔搵得翻嗰個po

躝啦屌、純粹捉錯字就冇乜嘢，但到後期走火入魔學人講文學講自己幾叻又話你唔識用字咁、屌你老母俾啲真文人屌返轉頭唔識字，根本係用錯字仲要死要面話人錯自己冇錯，食屎啦！

你係咪俾佢捉過

咪返嚟啊唔該
自己打錯唔認 其身不正走去捉人錯字

唔會永久Bam出Bam圖嘅人*

法國宜家連燈仔刀on 7.99

禾吾系甘既牙

你好快啲改翻舊名啦喎

你攞C+啦

係咪蓋世寶屌老母

6月之後多咗好撚多5P仔

左光斗

屌你老母勁多人打支語咩素質到位完全無人屌！我開過幾次post屌都推唔郁放棄香港好快再無香港人唔洗靠鎮壓直接將香港人變成支那人就輕鬆搞掂！

係重整風氣

仲有癲狗廚子

miss you 肥絲

仲有好掛住鮑姐

一路懷疑肥絲=連登UI/graphic designer
有特權fatc

條片係DI仔final year project黎 呢條友唔係肥絲大隻

冇喎、我係最憎人無料扮四條，又唔撚係高級過人、以前又打開5p字都可以屌鳩人果下先仆街

不嬲都唔係佢

唔知點解睇到你發脾氣好好笑

肥絲都上神怡 兒登

肥絲去咗邊

agger自己錯又唔認扮老師

煩到仆街 bam鳩佢就岩

自從佢不停地玩左右
我就覺得佢好西煩
完全封鎖簡直為佢而做

我都好掛住佢

我記得仲有對手癲狗廚子

唔知佢依家點樣？

有肥絲 就唔會見到時「伐」革命

agger

上咗熱門？

屌

咁都上到熱門？

推

同阻膠 差不多作用

屌 比佢條肥西捉過

屌佢老母 成9日都係2樓第一個留言一定係佢條肥西

去左去埋右

光復肥絲

開po冇耐上咗

上到呀我見一上熱門即刻叫人不推文

佢句微左笑埋右深入人心

擺工 撒回

係

撒回我又未見過擺工就見過

真係好撚高招

呢個好記得，夜媽媽笑到仆街

終於搵到位入佢